{
  "name": "Sm\u011bn\u00e1\u0159ek",
  "short_name": "Sm\u011bn\u00e1\u0159ek",
  "start_url": ".",
  "display": "standalone",
  "background_color": "#0c1d33",
  "theme_color": "#102a4a",
  "icons": [
    {
      "src": "icons/icon-192.png",
      "sizes": "192x192",
      "type": "image/png"
    },
    {
      "src": "icons/icon-512.png",
      "sizes": "512x512",
      "type": "image/png"
    }
  ],
  "description": "Sm\u011bn\u00e1\u0159ek v1.7 \u2013 pr\u016fsvitn\u00fd kalend\u00e1\u0159, CZ sv\u00e1tky v hlavi\u010dce, v\u00fdpo\u010dty a mzda."
}